泛民冚家產我第一個開香檳

仆你個街梁家傑

問過泛民打手未來撚啊廢同埋求銀祈未?

決定唔投等建制贏了

每一次都講撚到個位係寫左你名咁

贏撚左咪又係做唔撚到野

楊岳喬之前夠講撚到好巴閉

參與俄羅斯式選舉投票, 代表你認同如俄羅斯呢D垃圾獨裁國家SET既遊戲規則同價值,不鳥

又焦土呀

梁家傑又做乜事？

支持民主既人, 竟然被迫要認同獨裁國家SET既遊戲規則, 咪姐係話比全世界知, 支持民主既人,要做獨裁國家隻狗

向獨裁國家屈服, 到底係唔撚係男人黎, 連女人都不撚如

以前我會參與投票,係因為冇DQ,議員可以拉布阻惡法
而家可以瘋狂DQ, 議員唔可以再拉布阻惡法
我想點, 我投票黎做咩撚?
你地答我D議員仲有咩用處先

香港呢塊地一早焦撚完啦
仲話人焦土
由2011年已經玩緊焦土啦仆街

班泛民ON99, 以為投佢票既人全部都反對拉布既
所有2011年咪埋地雷, 以為唔撚會炸到自己
而家就真係炸到自己啦
支持拉布阻惡法既人, 以後都唔撚會再參與俄羅斯式選舉

炸撚斷自己雙手, 變撚左廢人
而家泛民要生存,只可以將政治光譜向建制,向藍屍傾,只可以做藍屍隻狗架啦
要睇D藍屍支持者面色
藍屍反粗口
佢地就要反粗口
藍屍反遊行
佢地都要跟住反遊行

根本建制先係我地歸宿

斷人衣食

同保蝗一齊奶共